失眠啊

失眠好辛苦

仆街好撚痛 同時生眼挑針同飛滋
完全瞓唔撚到

眼訓訓唔著

咁多種痛

我都係啊 就天光

Good night

好慘

有排喎 咁樂觀啊你

失你老母